去死去死去死

好多人都係咁
唔係得你一個

每個人都有唔同壓力
諗下點解決啦,鑽牛角尖都冇用

抵撚柒死

樓豬幾歲？後生就癲左都好慘下

一撚定會

就係你呢啲死仆街搞到我咁

好似你呢啲*

出嚟啦係正義撚

已癲港女

愛要做先有

講事實啫,,
如果佢鬧完人會開心啲
咪比佢發洩下

好想抱抱樓主

我有好多紙巾你可以隨便喊

樓主個名

同IG班港女一樣姐
上一個story就happy 下張就補返張文宣
晏就去酒店食個幾層cake打個卡
上房staycation又打個卡
夜晚食個狗飯再打卡
食完狗飯直落食水煙再打多鑊
對住鏡頭拍低呼煙一瞬間再打
完場搭的士對住個咪錶打最後一張卡
結束呢個回合

雖然精神病但沒關系

係呀 我上嚟呢度真係純粹討拍拍
如果唔係點

你知我經過啲咩？我同你只係萍水相逢嘅陌路人(?)